{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 호텔 마루"
    },
    "text": "車の駐車は一部屋あたり一台ずつのみ可能であり、円滑な利用のためご了承ください。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に消防センサーが作動するため、過料10万ウォンが賦課されます。 ペットの同伴宿泊が摘発された場合、退室措置となり、防疫費が請求されます。 客室の鍵は退室時に返却しなければならず、鍵を紛失した場合は10,000ウォンの紛失料がかかります。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されます。 貸室の利用時間は4時間で、基本締め切り時間は21時です。 予約した入室時間と退室時間を遵守してください。 カップルPCルームをご利用の場合、お客様が退室した後、入室前にパソコンのモニターと本体を確認しています。 パソコンに問題がある場合はフロントまでご連絡ください。 ご利用中に破損や盗難が発生する場合がございますので、ご了承ください。 客室では最大2人まで宿泊でき、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 床部屋を除く客室には、追加の布団が提供されませんので、ご了承ください。 入室時間はアプリに表示されている時間を守ってください。 朝の時間にはパンとラーメン、コーヒーを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "一部屋あたり一台ずつのみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙禁止です。違反すると10万ウォンの過料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴宿泊は摘発され、退室措置となります。また、防疫費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合、10,000ウォンの紛失料がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は4時間です。基本締め切り時間は21時です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームを利用する場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "カップルPCルームを利用する際には、退室後にパソコンのモニターと本体を確認します。問題がある場合はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室で破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ご利用中に破損や盗難が発生する場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室では最大2人まで宿泊できます。3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の布団はありますか？",
            "answer": "床部屋を除く客室には、追加の布団は提供されません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝には何が提供されますか？",
            "answer": "朝にはパンとラーメン、コーヒーが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 423
    }
}